{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 행복한흙집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 未成年者は入室できず、予約人数が追加される場合には事前にご連絡ください。 基準人数を超えた場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによりペットの同伴時、入室をお断りする場合があり、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車も可能で、ペンションの近くにはミョンダル渓谷があり、周辺の観光地としてワルツとドクターマンコーヒー博物館、野花樹木園、セミ園、楊平、龍門山自然休養林、ファン·スンウォン文学村、テラロッサ西終点などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴時、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければならないのですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、遅れた場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはミョンダル渓谷があり、周辺にはワルツとドクターマンコーヒー博物館、野花樹木園、セミ園、楊平、龍門山自然休養林、ファン・スンウォン文学村、テラロッサ西終点などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 554
    }
}